當年689上任 7.1遊行有50萬人以上，估吓777會有幾多人？

估十萬以下

傻仔先上街
人多又點， 會理你民意咩？
理就曾俊華做特首啦

無人出黎。

我諗50人都多

一齊出黎唱今天我???? 不了

不了，放假

5萬

嘉年華式遊行
爭取選票 籌款

50萬人

出嚟撐林鄭

無論是勇武或和平你都只會安坐家中
我只看到7.1示威擋下了23條，至今仍未立法
但你們所說的勇武呢？ 上年2月還是義士，現在已成了蠢材，相比下好似比勇武有用。

我記得南韓11月起的和平示威，你地又咪笑9人左膠式示威，現在仲笑唔笑？

屌你老母你攞03年同而家比

05年反世貿遊行果陣
班韓農已經係香港同警察玩緊勇武
我地仲係度玩緊和平示威
除咗唱海闊天空之外
最叻都係唱多首抗戰二十年
同埋坐係度等人拉

要返工，不了

2003年果陣，支那未起清你底，驚左你先縮23條。

2017年，支那知道你地班港豬做唔到咩大事，怕你有牙咩

無聊行為

做人樂觀係好事嘅
你玩埋我個份啦
我唔想一次又一次失望

777人

0人

500萬人都未驚過啦

50萬人？ 講大話講到自己都呃 唔怪得唱完今天我都當勝利

其實佢一選完 專登捉9班佔中l 等你班hihi 7月1唔敢搞事

23條+831 = 民意

5萬比多